Au départ, il y a plusieurs kangourous dans un enclos.
Un kangourou dit \og\ Nous sommes 6 kangourous dans cet enclos\fg\ puis saute hors de l'enclos. Puis chaque minute, un kangourou dit \og\ Tous ceux qui sont sortis avant moi sont des menteurs\fg\ , et saute hors de l'enclos, jusqu'à ce que l'enclos soit vide. Combien de kangourous ont dit la vérité ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 0
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \end{enumerate}
\end{multicols}